開心大發現 人嘅大腦真係好神奇

話說因為十一月所以小弟冇打飛機
所以今朝夢遺，發左個春夢

小弟淨係試過口交，仲係青頭，仲要已經上世紀前，係個夢入面，連口交個感覺都係同真人一樣但當插入去個吓，就完全冇感覺，因為大腦知我未屌過閪，所以唔識整一個屌閪嘅感覺比我

大腦真係神奇

關我咩事

我都唔知